白色tee 咩牌子抵著

菊花牌除外

菊花牌

H&m 50蚊件

鬼佬size 太大件

Model Answer: uniqlo

Visvim

u記1pack 4件$79

有無for 出行街

cK

topman，平

Assc

利公民

雞仔嘜

Hanes

cotton on 2件120$

U記

一定係淘寶

uniqlo

熊貓牌

一定係supreme la

h&m啲衫洗一次個領位就開花

Gap

How abt champion

妹妹牌